成程車唔好用八達通,唔好除口罩頭盔,叫屋企人帶衫褲鞋俾你換左先番屋企

成程車唔好用八達通,唔好除口罩頭盔,叫屋企人帶衫褲鞋俾你換左先番屋企